港台連結

隨了玩外國聲援，唔好忘記台灣呢個咁好的盟友
而且內地不知幾渇望收回台灣，不過可以發住夢先。

港台互助，對抗中共政權。
愛國愛港不愛黨。

Be water

always with taiwan